Lightroom 加Lens Profiles

我想加返d Lens Profiles落Lightroom，跟住佢做放落去，但入到Lightroom 都係搵唔到新加既Lens Profiles

有無人知會有咩情況係會咁？

Finder\library\ApplicationSupport\Adobe\CameraRaw\LensProfiles\1.0
(Go into Finder>Go, you will see the Library when you press the option key)

你試下係LR唔好開張RAW，開張JPG，你就會搵到

放工返屋企試下